聯合國宣佈騰訊將為聯合國提供視頻會議及交流平台！

新華社聯合國3月30日電（記者尚緒謙）

聯合國30日發表新聞公報，宣佈騰訊公司將爲聯合國成立75週年活動提供視頻會議及數字通訊工具。

聯合國成立75週年紀念活動籌備工作祕書長特別顧問法布里齊奧·霍克希爾德在新聞公報中說，在新冠病毒肆虐的背景下，此次與騰訊的合作恰逢其時、價值巨大。他說，騰訊所提供的視頻會議服務和對話交流平臺將極大地幫助聯合國觸及全球更多參與者，騰訊的技術和全球影響力對擴展聯合國成立75週年活動在青年羣體中的影響力至關重要。

騰訊公司總裁劉熾平表示，騰訊將不遺餘力地提供在線會議和交流互動等互聯網技術支持，助力地球村更緊密地連接在一起，以廣泛的全球對話與合作共同戰勝全球挑戰。

聯合國方面說，騰訊提供的產品支持包括騰訊會議、企業微信和騰訊同傳。聯合國呼籲全球民衆利用這些產品組織和參與全球性對話。

據瞭解，騰訊會議已在全球100多個國家和地區上線，企業微信已服務6000多萬活躍用戶和超過250萬家企業。騰訊同傳利用人工智能技術，已服務於博鰲亞洲論壇、世界經濟論壇等100多場高級別國際會議。

全部畀中共睇晒

越來越明顯

中共診美國病病地，不斷拎國際組織話事權

初期冷戰美國都係輸晒
後期激起民憤先全民爆seed

要等左幾十年美國人先醒